班狗對失明人士噴胡椒噴霧

0000 #元朗 #又新街 #建樂街 #又新街公園
失明律師剛才在封鎖線附近時，被聲稱警察的人指前方是封鎖線不能再前進，但她反指該人未能證明其身份。其後突然感到面部濕透，才知被警察噴胡椒噴霧，被噴後她倒在地上。
#蘋果

推

哩位律師手足成日出黎架

死黑警

失明律師都岀嚟其實真係好危險，班狗唔係人嚟

Push

佢好勇，拎大聲公屌尻啲狗話佢戲子

係舊聞黎？

新舊又點？係真就得

之前佢會咪大聲公係咁Loop

啱啱炸，夜晚大約1130，係元朗畀班狗用胡椒射晒成塊面

佢頭先都係班狗重要推佢落地

cls

Ching習慣左？
新舊都唔可以慣

仆街警狗死十八代

死黑警 冇一個係無辜 快啲死全家

我認得佢 唔係第一次

警甴

告9 佢

律師

屌 點先制裁到黑警呀？

佢有接受過訪問好勇

up

佢講過話因為自己盲 所以寧願黑警噴佢都唔好噴手足

佢真係好勇，成日上前線幫人，班死黑警仲要蝦佢睇唔到野就噴佢胡椒，正仆街

啱啱蘋果live嘅

班狗同野味都係一樣
uncontrollable

Tui

DLLM

想借問聲你笑乜鳩？

無視就得，佢就係想有人理佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

盲嘅都屈襲警，諗起國產007

ppp

咁你盲既佢俾委任證你睇都冇用啦......
點證明呀

舊你老母咩

岩岩元朗呀

推到Trump都睇到

係咪痴線平機會投訴得唔得 好撚歧視

咁對市民仲要我哋出糧

一早block咗條撚屌

痴撚柒閪線

好勇敢

twit咗

黑警真係垃圾

Cls

黑警虐待失明人士，唔單只香港要文宣，要推上國際線。

屌你真係冇品到仆街

成日鬧黑警, 港共有咩用, 做返啲實際野.
得返 5 日, 仲欠 11,428 呀屌...快撚啲簽...

無記錯律師黎

魔免

推上國際

真係痴撚線

p

Cls，黑警死全家

見左光會好啲
出名先唔會死

所以比狗咬要除口罩

係現場嘅FA 知佢咩料

慣犯黎 成日瞓喺度唔肯走 幾個FA 係咁勸佢走
佢都話我唔理我就係要瞓喺度 我係任性㗎啦 我係咁自私㗎啦你哋快啲走啦

Cls push

黑警死全家都未夠
全族都要死

證明班狗殺人都無後果

屌你好撚過份

呢d咪警暴囉
睇唔睇撚到呀

乜撚野慣犯？

S

乜都睇唔到
只係顯示已完全封鎖該用戶

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

屌

佢真係值得尊重，佢每次抗爭活動都有出黎，都已經數唔到邊次未見過佢

班狗真係完全唔怕有報應

睇唔到野都睇到你班仆街唔係人

推上國際

正仆街⋯⋯

呢個失明律師好叻
要加油啊！

班黑警專恰呢位失明手足 已經好多次

新聞啊，用心睇下post 同fc，好難？

push

又一單公職人員行為失當
差唔多每星期都有警甴亂射人隻眼
[/quote]